(有圖) 香港警察同大陸公安正式融合

雖然係舊聞 但可能有人未睇過
點解件制服可以完全一撚樣

香港警察

大陸公安

同一批垃圾，當然一樣

一模一樣到樓主都搞錯左

有搞錯到咩？黑警同公安都冇分別啦？

香港黑警仲兼埋黑社會

香港賤賊隨時仲賤過支那公安

點解？因為可以方便直接係香港犯法

大家都係廢物 不用分那麼細

無搞錯，跟本係同一班人，香港畜牲同支那畜牲係同一個種族

綠衫轉藍衫
去除英殖痕跡 擁抱中殖暴政

放工直接過關去邪骨唔洗換衫

一落高鐵衫都唔撚洗換

講起好奇想知點解而家套狗衫會分藍衫白衫，但以前印象中全部都係清一色綠色